如果俾習帝嘅朝代一個國號 會叫咩？

新冠

蝗

習武

維尼

小學雞

大習帝國

primary

習近平新時代冠狀帝国

xi
屎

卒

大敗帝國

國號敗

肺

shithole

大熊帝國

Qi's New Era Empire of Corona

摺

假
假朝
假國

終！

支

我講支付寶個支，小粉紅滿意未

其實仲係毛澤東建立嘅朝代

毛澤東：諡號武帝，廟號太祖

華國鋒：廢帝而無諡號和廟號

鄧小平：諡號文帝，廟號太宗

江澤民：諡號守帝，廟號代宗

胡錦濤：諡號和帝，廟號寧宗

習近平：諡號包帝，廟號哀宗

蚑

共朝、支帝、虧宗

廢